又想轉工 係唔係唔太好

係上一間公司做左一年兩個月
而家新入職就黎三個月
唔太想做呢份 想走
轉黎轉去係唔係唔太好

你咪唔好寫呢3個月落去CV囉
你寫落去都肉鳩酸啦，無野做三個月呢個時勢好出奇？